各位靚女義士發夢可唔可以保護下自己

今日 已經有最少3位發夢嘅女義士比狗咬走左 最其實好多靚女都已經好好 識得保護自己包得好實 見到都好開心 但次次發夢場上總會有靚女們著短褲/短裙 甚至係背心！其實你平身著真係無問題 無任歡迎 但去到發夢地方可唔可以保護下自己有次眼見有個靚女前線著背心短褲中左tg 成對靚腳紅曬又麻又痛係咁跳啲人淋極水都無用 其實辛苦只有自己 身為絲打見到都心痛 希望大家可以保護下自己 著返長褲 短袖衫嘅戴返冰袖保護自己 安全返到屋企好唔好
922 928 1001 到時見！

自推 1/10

講咗咁多次都唔聽
人哋又要幫你救你

自推 2/10

自推 3/10

推
好重要個concept